[講波]大家仲記唔記得2009-10富咸?

果陣學神教,勁到仆街
隊波完全冇大牌,但踢得超好
第一屆霸氣杯同羅馬同組,都只係輸一分次名出線
32強淘汰末代歐洲足協杯盟主薩克達
16強打祖記,作客輸3比1,以為出硬局
點知主場大反擊,贏4比1 (不過果場個龍唔係保方 )
8強贏德甲冠軍禾夫斯堡,4強再贏果陣仲好勁的漢堡
決賽打仲有迪基亞,科蘭同阿古路的下體會
都可以拖到加時先輸
跟著富咸就開始廢,14年仲降埋班

希望學神可以救到水晶宮啦

好懷念呢個陣
成隊又平又有料到

艾朗曉士
漢基蘭

lm

丹普西，迪比利

森莫阿
贏祖記主要係大簡發癲

Dempsey認真係富咸超勁
可惜12年去熱刺之後就開始渣
仲有zamora,果年比人話一定入到世界杯個squad
點知決賽傷左

懷念啱啱升班既富咸多D
有沙夏 馬白蘭基
記得第一場英超對曼聯輸2:3

年年都去踼圖圖杯

西蒙戴維斯 杜夫

高察司機

馬白蘭基 好好j

Winning一定會挖富咸角

學臣

學神

強如屎摩寧都係做後備